var readlineSync = require('readline-sync');

var userName = readlineSync.question("Enter Your Name: ");

console.log("Hi! "+userName+" Welcome to DO YOU KNOW AKASH");

console.log('--------------')

var score = 0;

function play(question, answer){
  console.log(question)
  var yourAnswer = readlineSync.question("Enter Your Answer: ");
  if(yourAnswer.toUpperCase() == answer.toUpperCase()){
    console.log("You are right!");
    score++;
  }
  else{
    console.log("You are wrong");
  }
  console.log('--------------')
}

var question1 = {
  question : "What is the homwtown of AKASH?",
  answer : "pudumavilangai" 
}

var question2 = {
  question : "In which college AKASH is pursuing his degree?",
  answer : "RMD" 
}

var question3 = {
  question : "What is favourite color of AKASH?",
  answer : "blue" 
}

var question4 = {
  question : "What is the favourite sport of AKASH?",
  answer : "cricket" 
}

var question5 = {
  question : "Who is the favourite actor of AKASH?",
  answer : "vijay" 
}

var question6 = {
  question : "Who is the favourite cricketer of AKASH?",
  answer : "raina" 
}

var question7 = {
  question : "When is AKASH's birthday?",
  answer : "9/12/2000" 
}

var question8 = {
  question : "Is AKASH is a movie lover?",
  answer : "yes" 
}

var question9 = {
  question : "What is AKASH's favourite flavour of icecream?",
  answer : "vanilla" 
}

var question10 = {
  question : "Is AKASH is familiar with web or android development?",
  answer : "android" 
}


var array=[question1,question2,question3,question4,question5,question6,question7,question8,question9,question10]

for(var i=0;i<10;i++){
  play(array[i].question, array[i].answer);
}

console.log("Your Score is :"+score);
console.log('--------------')

if(score==10){
  console.log("YOU KNOW AKASH VERY WELL")
}

else if(score>=7){
  console.log("YOU KNOW AKASH WELL")
}

else if(score>=5){
  console.log("YOU KNOW AKASH")
}

else{
  console.log("YOU DONT KNOW AKASH VERY WELL")
}
